早。午。

燒賣喱腸

蝦醬蒸腩片

拉，不能只有

WHERE?

腸

拉

而家咩事

早錦田

午自煮

好好#eating#lm

好味

肥到仆街

正

下邊個個好唔掂喎 ching